hi rubbish 20170220 n bendtner

rookie rookie

rubbish rubbish

No! Not Today

hi rubbish

廢中hi

knock knock knock knock knock my door

Not not today Not not today

irene

irene 一個吊打晒成隊twice

駁唔到

合理🤓